{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030281?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 호텔 더웨이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 追加人数が発生した場合、1人当たり15,000ウォンの追加料金が加算され、ギルドPCルームの場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が加算されます。 宿泊料金は2人基準で策定されており、特殊客室の場合、実際に入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%の払い戻しが行われます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては英語と日本語の応対が可能であることをご案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "17:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がある場合、1人当たり15,000ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "ギルドPCルームの場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ギルドPCルームの場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、どのような入室人数が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実際に入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%の払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何語の応対が可能ですか？",
            "answer": "予約特典としては英語と日本語の応対が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 379
    }
}